何Wayne 支持醫護發起罷工

1

2

click廣告 撳廣告 彈廣告

睇廣告了

中國移動俾狗用

醫護=主攻amc

正常人都撐

講曬成條都無講過 ,fake news

大話狗

你跳住睇？

對唔住，完約就轉

彈晒d廣告視窗出嚟了